[日經] 一人一首你最中意周杰倫嘅歌

再給我兩分鐘

緩緩飄落的楓葉像思念

青花瓷等煙雨 而我在等你

擱淺

藉口

依排鐘意聽花海

楓 花海

半島鐵盒

浪漫手機

開不了口

晴天 真係無得輸

一點點

不該

千里之外

晴天

沒有我也許是解脫.

我落淚 情緒零碎

夜曲

就算是我不懂。能不能原諒我。請不要把分手當作你的請求

蒲公英的約定

七理香

哼呵哈嘻

抽到暈 的滋味
媽跟你都想了解
抽裂的行為就這樣令我們性慰
那溫暖 的陽剛
像剛在的洗澡妹
你說你捨不得射掉這一種感覺

餘下精液
我的愛液出就像淫水
嚥自落液
幹我的時你要後靠一點
急劇射飛
也無法將我的熱精冷卻
你出現在我濕的每一夜

浪漫手機 黑色毛衣